突發！秀茂坪好多消防員

寶達橋底停晒消防車
班消防四圍咁搜唔知做咩事
有冇巴絲知發生咩事

推